如果即興旅遊, 只有英國一個國家可以選擇

資料來源:

得英國係無禁止入境, 唔駛COVID19測試証書

btw, 睇下departure
以前departure既機好似地鐵咁密, 而家可以成個鐘先一班機, 完全兩個世界

轉機得唔得

係返嚟要14日啫
學生嘅就話有咁多假